如果輕鐵石仔掉曬出馬路 車仲點行？

好怕之後要行去西鐵站搭